[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (278)

正評贏大錢

pish

負評

唔好意思都講句了 等豬

同路

盧蛇請你望下我
@SmartFungg

唔好意思都要講句了 等豬

笑

野又唔講 淨係識搶1001 可恥

柏林聯同路

無人開po你對住個馬桶講啦

正評

今晚重心 貝仔

梳囉

派我打和

有乜心水啊巴打們

琴日盧蛇比咗靈感我 同祝福我 就中咗條過關

特雷斯登果場
狗會睇好主隊
365睇好客隊

我都係

盧

哪有錢 你老母

咁你都知 勁

決定今日比幾場大家ALL IN 聽日買樓

盧sir 波琴果場同柏林聯果場重心已出

想知

want g

個個都入曬 波台已死

個谷幾時再肯收人

wantgcchatok？

扭蛋機寶寶

岩岩有一位巴打冇應機,所以仲有一個位,請留電話

tg@lulu_mxn

想G

Add me please @funghk510

雞獸大蛇上水，大家快啲問佢出咩

大蛇

盧蛇
@SmartFungg

呢位巴打都幾有恆心

仲撚緊

出左test未

我放工果時睇你問人....到我之後食飯,返屋企,跑左10K沖完涼...都重問緊

其實我問得仲耐

快手出張test比佢做兩做啦,人地巴打咁有恆心都唔比人入

唔知等陣有無呢

求test

里昂 平半 中硬

中風就有你份

回谷等水

求入谷

里昂近4場入左廿球
再加四連勝

LIHKG咁狗..
番高登先

出左啦

睇唔透

Same

谷你老未

睇見都覺得可憐, 比人撚到咁

其實唔明無啦啦做咩又撚盧

又笑我盧?

已經撚左好多個post

無上2日個post好似癡曬線咁
可唔可以正常返少少

盧:你gun左所以燈到唔中

見佢平時都無咩出聲 無啦啦又撚佢
日本盧又唔出水啦

成日係到玩人

波PO風紀都玩

盧蛇上水未

谷仲有無位，忙左成日

+

絲打出水
杜塞爾多夫[0/+0.5]
柏林聯[-0.5/-1]

絲打出水

有d料到wow

想入

油b放工？

柏林大船

Yes 做咗兩日裝修佬

出到幾多水

柏林坐左唔少人🚬

多過組媽

凱沙對家

firm?

Fire

高蛇話凱沙wor

特雷斯登不敗

洗唔洗比支香你

波爾多盤

NICE瓏瓏
THIS IS 送錢盤

請part time?

搵緊女黎做pt

送G盤

專業電燈佬想join

今晚 列斯聯 盤

有人做了

波爾多上盤？

支持凱沙

波琴
特雷

安曼
奧格

睇下中幾多

谷乜撚野到底
不如唔好撚要個post啦

不了

好快會反黎post

++

+++

買兩場算 波爾多 皇蘇

++++

all in

無哂人

不買系列
杜塞爾多夫
特雷斯登
踢球者

主任gun

有無出水

又無人

瓏瓏要睡了 哥哥們加油喔

屌爆你個西

無哂人咁好咩

🚬

假波唔買咁多

小注杜xxx夫

入哂GP 無人

靈感到了🚬

將男bb 想同你雙排英雄聯盟上白金

又反手

正手
今日旺

波琴
凱沙

半細 10000%

哈迪斯（0）
波多野結衣（0/+0.5）
臭格斯堡（+0.5/+1）
伯明翰（0/+0.5）
4場都不敗的話抽獎抽一個$100，全格另外抽多一個$200

我銅牌..

咁岩既..

重心波膽
特雷: 1:0，1:1,2:0,2:1
波琴 0:0 1:1 1:0 1:1
柏林聯 2:0 2:1 3:0 3:1

Ok

Lm

me

凱沙 fg

留名

#807詠衣守護者3 分鐘前
凱沙

lm

同詠巴同路

點解我搵唔番個post

hi
波台唔好死

波琴1c

齊心聯
買左一條三場半主，一條三場半和

有冇手足有link睇波琴果場???

冰封俠

波琴

Lm三場半客

唔撚係呀

冰封

好耐無見

特雷斯登 屌壓

1c就貼飛？

買撚左波琴角細凱沙角大 如何不失霸氣？

油b買左乜

盧蛇出左The Kreisel

米燈

介賭第五天

你就燈

就算輸到底褲都冇埋都唔會戒

就快變大魔王

中哂派一個50

事前姐

50照殺

G持

唔買3*4買3*3

柏林1c

買左角大果場踢得最耐反而冇角

高手先買3x4

Gun！！！

3場都係主屌壓

控球率

150%

今晚貝仔 加 列仔

重心

唉 豬左好多 唔夠膽搏

凱沙刷角未

2個波

3*3唔抵屌喎

唔會全主咁正路掛

柏林10分鐘2c
90分鐘=？

柏林2c

9x2=18

我

波琴2c

派我

德乙

半2 全2

點買好

飛24 25

特雷斯登仲係0角要jump了

踢球者單刀missed

15分鐘一角都無
真定假呀

SORRY... 因為我買左角大 連累大家

柏林想唔贏都難

德國波本身都唔買得大
無話邊個累邊個

半細gel

1C

個死人角終於郁

阿積士青年隊

同我對晒

2C

凱沙goal

一刷角就入波了

最快入波係佢

凱沙好波 原本諗住買客勝
但我買既係角

屌你咩凱沙 頂實半細

我屌你

德國戲子太難捉摸
我都係屌角算

刷角咪有波入囉

凱沙好波,跟高SIR

差你呀波琴

柏林1-0

上次比波琴9c整斷我 頂

再刷唔該

德國戲子真係

光總又贏

請問係咪得我呢個傻仔買左特雷斯登

買左角大 想他刷角only

買左細

光總ho ball

高SIT 出左凱沙 做咩唔信

⋯⋯ 冰封幫下手叫波琴唔好刷ok 波琴將你d角比哂凱沙啦好嘛

特雷斯登好小高控冇角 又中一次德乙伏唔通

光總

今朝串左

都係果句
唔刷角踢乜撚野波

3C

特雷3C

唔刷不如紅撚左佢 比客屌到20屍先停啦

飲盧尿既朋友

屌完就3C

唔刷角點然波呀

呢個真

佢出咩

盧有無出柏林？
利申自己一早睇好柏林

凱沙半細針

GOAL

有c有入球

0:2

特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假

而家先講就無咩意思
都開左波
盧蛇出就出賽前

Jumped

特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假

屌咁快0:2⋯⋯ 好怕佢唔刷

大胃sir

半細幾倍

特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假特雷打假

波琴果注半細然到都仲有得玩
ALL in左

足球過關 4x5
星期五 21
奧格斯堡(主) 對 RB萊比錫(客)
角球大細
細 [8.5] @1.90
星期五 26
摩里倫斯(主) 對 博維斯塔(客)
讓球
主 [0/-0.5] @1.97
星期五 23
貝迪斯(主) 對 皇家蘇斯達(客)
讓球
主 [0] @1.85
星期五 24
波爾多(主) 對 里昂(客)
讓球
客 [0/-0.5] @1.89

唔緊要
我地一齊屠馬會

跟高sir上樓不是夢？

往績差不多瘋往半細
估唔到

try only

特雷高控球,但唔射波

跟賽前唔好跟即場應該ok
高蛇都話佢即場追果D多數炒

有冇咁廢俾人0:2但有七成控球率

今次gun過2

跟高sir 冇窮人

又miss左高蛇水

特雷會破蛋
買左細既rip

特雷追和plz

反cup plz

柏林入多兩球開個大

德乙刷角la 垃圾

一見自己無波入就刷角啦
仲要人教咩

咪係 聽話

唔刷角抵豬

求入谷跟學野

連C

立即1:2

1:2

NBA... 特雷反CUP好嗎

特我再重複一次 有c就有球入

你中咁多....

AGGER

過兒派料未
盧蛇教左你咁多

唔好半7就得

大衛派Ok?

1-2

柏林半場比多3C先

刷角咪入波囉傻豬

聽日跟女王次重心日職角....仲有後日重心角.....

反cup啦快d

派過 btw fg重係幾好用

BTW
I AM VERY THANK 盧SIR

凱沙果場估唔到半場入到3球

特雷有7成控球但被人入兩粒係咩玩法?

Cup就一定。。。

呢句真

估得到就唔係德乙

主場氣氛好勁

特雷差d

波琴半細gel

好有主場氣勢

凱沙D進攻好入肉,同之前風格好唔同

踢球者半和pls

識睇就係

我但求柏林半大
波琴贏盤就算
中兩關收翻個本仔算

加油 反cup

蘭斯[0]
紅星[0/+0.5]
RB萊比錫[-0.5/-1]
皇家蘇斯達[0]
波爾多[0/+0.5]
波特蘭伐木者[-0.5/-1]
安曼[0]

睇日睇下中幾多先

識識地 依派玩開70分鐘打後

大戶

希望二寶手足派我

紅星同路

希望大家等到盧的指引

垃圾波琴比人入算啦 咪再刷喇

特雷反cup plz

特雷咁都唔入

唔係放低左柏林角細？

6C

空門唔入變7C

左腳仔爭波射 屌你

半7

點估到凱沙半7
德乙好撚難捉摸呀屌你老母
利申：冇買角

想賭埋RB先訓

買左9.5b係咪gel得

波琴1:0

無咩信心
都係小注試下

柏林紅左

重心
貝迪斯 和主

柏林做乜尻呀 我個大波

大撚獲 我話對面啊屌你 見紅仲勁

我望佢3分鐘入多粒收翻本

屌唔係輸撚埋呢注掛

半場hold實呀波琴

屌真係7c

半7全?

特雷反cup

9.5b gel

9

屌你老母

應該就2.2

特雷12m

12m

NOOOOOO

特雷獲得12碼

柏林做乜撚野要紅

2.2

半和easy

2:2

半場4球

聽講紅左仲勁

CUP佢老母

特雷 波琴

有詠巴發功

祝柏林同半7好運
訓先

波琴半實頂得實
嚇撚死朕

凱沙比力

痴撚線

高蛇都唔夠詠巴玩

半7全9？ 最少11-12啦

特雷下半場CUP佢老味

一定得 屌打到

壓得唔錯

應該會no goal 直覺

冇即場玩好悶
屌0130唔開即場死狗會

有即場既話 我一定大大注打落半7角細度

對左

法國德乙玩死人

有即場一定重槌凱沙柏林 2x1無入球

柏林可否半4全11

你是真冰封嗎?

似假 冰封唔係改左名咩

柏林半1全3ok?

詠巴的心水 為什麼需要等

有無live 搵唔到 德乙

1:1

琴果場咩事😂😂

波 1 : 1
好鬼靚

球探 show 2:0變1:1

以前冰封邊會講依啲 只有佢玩死馬會

快刷c

唔係半場0.0咩

8c

0300高蛇有冇出

一路屌角一路睇3點既場

8角 笑了

應該訓左

我急不及待好想玩玩了

3點等詠巴出

高蛇好少咁早訓

波琴 同 特雷 風狂刷c唔該

等聽朝10:30

波琴 特雷 1goal plz

#815詠衣守護者1 小時前
0257見 訓番先

特雷角球大又中
啲料勁呀！

特雷入多球

德乙又齊心角細

踢球者追和
波琴贏波
特雷斯登冰角

唔好啊

邊撚個又出黎gel頭

冰封角球

六合彩gel

柏林

柏林比角啦屌

頂撚住呀柏林聯

星期六日可以賭足48 小時

做咩停C...

而家已經開始緊

又進入左德乙停屍間... 屌

特雷斯登角細輕鬆到

特雷 波琴 1goal

柏林整多粒啦 屌左盤呀

凱沙來多個 反cup

特雷win

凱沙

半8都唔撚驚啦 停C至少停半粒鐘

半7全8

特雷角細派錢派到

上呀

準備角大

特雷又唔洗9猜既...

今場完全係高蛇vs詠巴
世界大戰

德乙下半場尻踢係人都知... 最多俾你9角完

波琴刷角

有角有波入

特雷快d goal

蘭斯 半大全大

嘩屌0259

踢球者追和
波琴贏波
特雷斯登冰角

我feel到全中

仆街gel錯頭 唔係半7全8呀

特雷比多兩角係咪咁難

不了 波琴可以贏

買左角細等收錢仲扮野

不了 特雷要爆角 光總要反底

Gun 唔到

會多一角 半7全9

跟唔到

又跟唔切

柏林1 more
特雷 cup plz
唔想再輸錢了

聽日早場 幾點開始玩

同意

邊個賭錢想輸
一次都嫌多咖啦

3點波冇詠巴水緊係唔賭

唔撚係封角 比多兩球我

前日出糧到而家輸左2k
我最大注都係200蚊盤 其餘50 70 100蚊注 一直輸無嬴過

好撚野... 買角大就半8全9
半7全8.
買角細果陣就半2 全1X..
玩撚夠未

兩面慢哂 2-2應該角細

唉

兩邊入更衣室果下已經唔再諗住踢

特雷不要放軟手腳, 攻呀

蔡思貝入佢啦

應該全部開主

3:2

半2一係買角大一係唔好買
半7一係買角細一係唔好買
唔係呃你

高蛇，一陣3:30即場玩唔玩？

入波都冇角.. 屌你

詠巴>高蛇

Goal!

詠巴

根本買咩都輸. 唔關事

一快返就有波入

大勝 0:2都cup到

輕鬆

10.5應該都開到

上呀波琴 俾多粒

柏林大波-1k

波琴加油

差柏林

差波琴一球

波都9c

整多粒先

出糧加1m

9.5b上呀

Gel得好

特雷反cup左仲會有角

兩角都唔比我！？

唉 屌又比人cup

未cup都冇

2:0

有睇就知合理

柏林 2:0

CUP唔CUP都冇. 齊心全角細

希望頂到
中左兩場都只係4X5頭兩關 無錢收

柏林入多粒

爭波琴一粒

快入底刷角 交比海沙了

波琴比啲力

波琴整返粒先啦

紅左特別_

踢球者追和
波琴贏波
特雷斯登冰角

Gel

半7真係好邪

海倫半大

德乙買哂主 跟住去睇樓

柏林入多粒聽日食炒飯

凱沙你試下追平 真係試下

波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴波琴

上到9.5b抽一個派100比我

特雷黎多粒啦

唉 買左細，大 睇怕開大，細了

油b

爭西琴

波琴比多粒

詠巴連高蛇都燈得死真是世界級

特雷9c未

特雷又係嬴波縮

波琴俾多粒

冇10c就屌哂班gel頭撚個老母

上次買全主上盤3x1 收番25蚊

迪加 朗斯快入

屎特加半8全9又俾我買到
呢場半7全8又俾我買到

如果有上帝的話. 佢一定係玩尻我

角啊

詠巴 欽敬欽敬

波琴我屌你入波未

個世界咁多人 點會淨係玩尻你一個

屌玩鳩埋我呀而家

仲有我呢

波琴 生性啲啦

想join戒賭

特雷有10c我屌自己屎眼

樓已跳

波琴入波未我屌你

屌你波琴快手啦

想睇

gel頭既入一入黎

3:3？

3:3
會唔會有兩角

3:3

33

3:3好波 屌你老味唔比角

凱沙 3-3
呢場真係痴撚線
高蛇中得黎詠巴又發到功

跳樓了 87分鐘先3-3

抵你死,嬴波縮 3-3

Jump

最後機會
想入波就刷角

特雷

睇下你 gel到下半場得1角 真係屌7你

食撚屎啦凱沙。

特雷4:3 OK?

唉 屌
今朝買紅牛又輸
重注澳假角大10.5 又差一隻
呢場買凱沙又比人cup
1日又輸10k

我本身以為75分鐘3-2 反到杯好開心
點知開心左10分鐘就俾人入 3-3

抵撚死唔刷角

賭波呢條路是不容易走的

挽留光總了

大船不要上

3:3啦

唔敢啦下次

冰左40MINS

只有戒賭最安穩

玩留光總

唔刷角抵死

兩角呀仆街

特雷唔刷角比狗屌

3889 27-02-2017
23:15 角球大細 星期一 3 艾查捷拉 (主) 對 古澤斯坦 (客)
大 [9.5 個] @ 1.95
大 [10.5 個] @ 2.50 $300

$600.00
3892 28-02-2017
01:21 角球大細 星期一 6 聖保利 (主) 對 卡爾斯魯厄 (客)
大 [9.5 個] @ 1.85 $300

$300.00
3900 28-02-2017
19:01 角球大細 星期二 2 浦和紅鑽 (主) 對 FC首爾 (客)
細 [6.5 個] @ 1.75 $300

$300.00
3903 28-02-2017
19:08 角球大細 星期二 1 蔚山現代 (主) 對 布里斯班獅吼 (客)
細 [10.5 個] @ 1.86 $300

$300.00
3906 28-02-2017
21:23 角球大細 星期二 4 蒙通聯 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
大 [9.5 個] @ 2.15 $500

$500.00
3909 28-02-2017
21:24 角球大細 星期二 5 賓約哥 (主) 對 艾阿恩 (客)
大 [8.5 個] @ 2.01 $500

$500.00
3919 28-02-2017
22:38 角球大細 星期二 5 賓約哥 (主) 對 艾阿恩 (客)
大 [4.5 個] @ 2.00 $1390

$1,390.00
3922 01-03-2017
00:27 角球大細 星期二 7 索柏阿漢 (主) 對 吉達艾阿里 (客)
細 [12.5 個] @ 1.83 $500

$500.00
3925 01-03-2017
00:38 主客和 星期二 7 索柏阿漢 (主) 對 吉達艾阿里 (客)
主 @ 2.22 $200

$200.00
3928 01-03-2017
00:54 角球大細 星期二 7 索柏阿漢 (主) 對 吉達艾阿里 (客)
細 [13.5 個] @ 1.80 $500

$500.00
3931 01-03-2017
01:58 角球大細 星期二 8 希拉爾 (主) 對 艾雷恩 (客)
細 [7.5 個] @ 2.08 $1900

$1,900.00
3958 01-03-2017
04:07 角球大細 星期二 12 皇家蘇斯達 (主) 對 伊巴 (客)
大 [9.5 個] @ 4.10 $600
3964 01-03-2017
10:06 角球大細 星期二 35 利加大學 (主) 對 迪芬沙士砵亭 (客)
細 [7.5 個] @ 1.88 $500

$500.00
3967 01-03-2017
18:39 角球大細 星期三 1 水原藍翼 (主) 對 FC廣州 (客)
細 [7.5 個] @ 1.98 $1000
3996 03-03-2017
03:44 讓球 星期四 1 拉科魯尼亞 (主) 對 馬德里體育會 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.92 $1000
4002 03-03-2017
11:01 讓球 星期四 9 溫哥華白帽 (主) 對 紐約紅牛 (客)
客 [0] @ 2.02 $2000

$2,000.00
4005 03-03-2017
17:51 入球大細 星期五 1 FC悉尼 (主) 對 墨爾本勝利 (客)
大 [1.5/2 球] @ 1.98 $1300

$1,300.00
4015 04-03-2017
01:29 讓球 星期五 3 特雷斯登 (主) 對 凱沙羅頓 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.72 $1000

$1,000.00
4016 04-03-2017
01:29 角球大細 星期五 3 特雷斯登 (主) 對 凱沙羅頓 (客)
大 [9.5 個] @ 1.70 $1000

$1,000.00

冇贏過錢.. 俾人絕殺埋. 搵地方跳了.

我屌你食屎

半7真係好撚邪

屌

唔貪心 凱沙你同我守住

有綠字仲想點

想死

波琴rc

波琴衣廿分鐘有無射過門。。

4:3是夢嗎

唔比角就比人cup 啦垃圾

柏林大波是夢嗎

等我仲估全9
原來9都俾多佢

兩角呀

波琴反而半4全11

買角大買角細都唔中.. 仲俾人絕殺埋... 唉. 唔識玩人生ONLINE

9c
-1

9C

Yes 準備明天吃炒飯了

連c

凱沙9角

Yes 是夢

燈撚到仆街 有無人要水 但我不買 買我對家very good

未

角細啦屌

波琴1:2

比人入埋波琴

大波琴大咗波

屌你老母12m絕殺都出埋

波琴比人CUP

請過好多次傻鳩先買波琴 呢隊閪波

三場德乙 2大1細 係買中細果埋

咁樣12m

笑死. 又岩岩好9角. 輸撚7哂

jumped

半7全9
劇本

波琴閪既程度 真係好恐怖

究竟贏錢係咩感覺

半7全9
好撚野
輸撚哂

針 有無挽留

豬剩三十蚊

玩留

今日大勝日
繼續正手波

掉那媽
悉尼
杜xxx
凱沙fg
奧格
貝迪

荷乙無隊識入波？

亂尻咁gel仲玩留你

屌你 入完波就原 假到

撈返你上黎繼續賭

[quote]今日大勝日
繼續正手波

掉那媽
悉尼
杜xxx
凱沙fg
奧格
貝迪

[/屌你 入完波就原 假到

G持bb了

嘩屌 跟住兩場都對左 又針得

抵

亂尻咁gel仲玩留你[/quote屌你 入完波就原 假到

屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到

屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到

屌條條飛都串左9.5b

對唔住各位 係我半場個陣gel左頭

玩咁多次
半7全9真係屢見不鮮
辛苦了各位手足

屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到

又輸半了by

不買系列
波爾多
貝迪c

唔好咁啦 幾日輸左10幾K...我已經好慘 終於贏返場你都屌我
我仲要呢場過關買200$炸 毛都追唔到條 想針

Diu your hi

砍掉重練 開多個account啦

屌你垃圾

你出糧加1m...又有錢玩啦

巴打買好大？

鬧我光總?

[/屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到

屌gfco 半大埋就係斷特雷 仆街

輸撚到無錢睇醫生呀佢

鬧我光總?[/quote屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到

以後唔再買德國戲子既波

岩岩出輸左7成了

豬唔起咪學人賭啦

都係早D訓,聽日早D起身玩日職

仲有三成起g

雖然係自己選擇
但都係屌哂班gel頭撚先

高sir

More?

好彩買左20蚊啫 最多聽日m記唔加大

明尼蘇達聯...新野wo

肯走左

More?[/屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到 入完波就原 假到屌你 入完波就原 假到

睇你個樣
應該好多條飛都串哂

不了 岩岩有人玩留左我

迪加 朗斯入未

Red star will goal

All in皇家蘇斯達了，明天準備搬去半山住

蘭斯 歐塞爾 入波啦

禾寧丹 大波

無買，但G持！

邊撚個

荷乙入波未

里昂角大買左單頭, 得就得, 唔得都要得

話時話

330即場大家點睇

半7真係勁到

3條
又係咁

皇蘇D飛回到.....

係啊 完埋場啦

一場爆哂
下邊既場又可以再買過

唔係半7全8 係全9啫

紅星goal

上唔到係咪你派返轉頭

伯明翰有冇同路

法乙開波未

抵撚死係指你定隊波

又贏

派?

里昂有冇同路人

過2

奧格斯堡第一隊7頭

是由

今日食咗

屎未

咩

留比gel頭撚食

西甲要咩好

皇蘇

Ok 塞比佢哋食

Hi

黑名單推介 貝迪斯入球大

0330出現6.5可以墮胎

小注左里昂
星期五 24 波爾多 (主) 對 里昂 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.87 $500

前題係要出現

今日大勝日
繼續正手波

掉那媽
悉尼
杜xxx
凱沙fg
紅星
奧格
貝迪
波爾多

半夜起身 求贏錢

RB 1c

Fc燕上半比多粒 ok ?

2

貝迪同詠巴同路

過兒y針我

詠巴西甲出左貝迪

萬靈鐘

皇蘇便輸了

要斷了

Thx myself 🚬🤘🏿🤘🏿🤘🏿

All in 錢宝

詠巴西甲燈唔曬

奧格1:0

奧格1-0 我真係跳算了

Rb全隊

玩曬啦咁樣入

奧格1-0

Rb又逼害賭仔？

詠巴西甲有料的

G 持

奧格逼害 RB是無辜的

波爾多無即場角

成支炮彈

賣冰封tg $1000

最憎呢啲 平時要佢入就浪射

Rb反cup啦

今日大勝日
繼續正手波

掉那媽
悉尼
杜xxx
凱沙fg
紅星
奧格
貝迪
波爾多
奧格2.5s

場場都要叫cup 好攰
我想贏錢

西甲有冇手足有link睇

第一隊貝迪

1-1

11

Cup

正想打字屌Rb rb就入了

衰多手

rb 皇so比角我

0:1

明明RB猜得勁好就係一腳炮彈搞禍曬

皇蘇！

詠衣

皇蘇好波

諗住遲多10mins買個大 點知秒速兩球

大家如果有小小錢 買下一隊入球 皇蘇

慘

第二球？

錢宝

入球大細 2/2.5
買大但開2球過關點計

里昂

乘0.5囉

串咗皇so波爾多

過關無斷 但乘落去輸一半

嗯嗯

皇so好友！

智甲法甲半大 上

RB啲傳波睇到好緊張
腳腳唔係好快就係對住就到先傳

里昂半大

佢老母啊..

貝迪斯goal
倒掛

果然係黑名單

買左智甲主隊 希望反CUP到
同埋波爾多...
訓了..

倒掛啊 大佬.. 點守

3c rb

列屎

里昂cup到嗎

1:0 里昂

波爾多goal

埸埸都要叫cup 想死

大獲 kelta唔踢得

你幾時去做高官

哇 仲踢

半大日

迪屁入佢456

入左皇so 12.5s

貝迪斯空龍都唔撚識入

浄係買左13.5s

等皇蘇入

RB又落番7.5

皇蘇again!!!

岩岩買完皇so ng 30秒都冇goal左

1:2 世界波

1-2 皇蘇

黑名單推介 皇蘇入球大 cashed 下次唔好信我下一隊入球

要留了

就黎報警拉你

韓國仔唔好脾

今次比我先

Ng買對家識了

No 炒b is me的

仲豬緊馬體2k 柏林500

不了 炒b今次要比我

2500=70%?

半個月一期

奧格斯堡 下一隊入球 第三球

其實輸左3成到姐

rb角大有無同路？

高sir不如試下出RB

收到

Me

跟

Ching now 幾錢工

gun

Gun

入左幾多？我入左8.5b

800渣 依家調左上寫字樓

9.5 苦主

7.5
8.5
9.5
都有😂😂

一齊屌爆佢角

垃圾里昂比波多雙殺啦

9.5苦主

勁到 坐寫字樓

似皇蘇NG

屌你老母智甲主隊5打3係禁區都唔識入波

高sir 聽日會玩幾多點

悶到嘔呀 間唔中出去做一日半日 覺得舒服好多

里昂上電了

我老母係咁叫我跟舅父學做電

Ok lm

好撚man

下一隊入球 貝迪斯
波爾多

識買了

帶me入行ok?

唔中 你買幾多 我賠幾多

金

仲要賠金比我 點好意思牙

屌 隻劍抽到大翼 唔想玩劍

似細

大，一定大

咩game

如果你條過關中 我戒賭算

Ajax one more

贏錢課金啦

龍之谷

rb要贏

高蛇係咪打錯呀 係咪出rb睇錯主隊

App store得兩星

電腦版呀

4C

唔撚係啊 第一次gun高蛇就出事

Between 有冇巴打落皇家win

其實係我買左rb

希望高蛇炒番次

靴蒙特有冇試過開細

rb

Rb d角 fit啊

高蛇又炒即場ng

5c

高蛇炒完奧格立即入

Rb呢個角球頂入

？

fake

rb頂住

買皇so贏賺返先

黑名單推介 貝迪斯反cup

場埋比人開456同其他

Rb gives some c pls

你有無諗住收金 我想放

2-2

臭格

Rb d後防 唉 無眼睇

求萊比贏波

Diu

屌你RB贏波未呀dllm

比多4角pls

角呢

角呢屌你老母

RB 萊比錫 4.5/5 入球大 快買

就入波

Rb個11號差小小運

真高蛇定假高蛇

貝迪斯差D

好撚勁嫁佢

等到2.5

7.5角大？

Rb 皇家入未

貝迪斯中眉

rb 4.5/5大

Rb入未啊

又燈死左個即場大

聽日幾點有

2-2 貝迪斯

黑名單好波

我對你有信心，高SIR

奧格停角有冇停左30分鐘

Rb比一球啦

今日大勝日
繼續正手波

掉那媽
悉尼
杜xxx
凱沙fg
紅星
奧格
貝迪
波爾多
奧格2.5s

垃圾紅星反輸

7.5s gel

信你嘅

rb 奧格 比多粒

皇蘇比d力啦

Goallllll

秒

皇蘇3-2

第一次聲控 好感動

皇蘇都3:2啦
rb 3:2未呀

豬清楚
又要戒賭

豬清光*

仲話想阻拜人拎冠軍

五射五中三入球
我愛皇SO

屌啦星

比多粒啦 rb
但賠率唔似有🤦🏻‍♀️

🤷🏻‍♀️

冇lu gg

貝迪斯ng

垃圾rb 好彩有買和

不了 皇蘇要贏

岩岩入完錢咁就豬曬

豬哂

拜超你睇埋我個份

今日rb冇龍？

重注 里昂無入球先

4x1斷rb

1:1...

基達甩幾腳
RB太自視過高啦
成隊壓上去有前無後

高蛇

2串1斷場熱既

里昂cup未？

派我轉運

貝迪斯追和派100
反cup派300

限頭5

LM

lm
豬晒了